有冇巴絲而家呢啲天氣痾屎會不停出汗?

真正排毒

拎杯凍可樂入廁所一路飲一路柯，爽

彈左啲屎水落去仲好味